［跟三上拍動作片］日AV公司到台徵100名「A片男主角」

有網友昨（28日）晚間在臉書《報廢公社》PO出一張徵才訊息，只見內容提到誠徵「A片男主角100位」，並列出多項基本條件，引起許多男網友暴動，不過也有眼尖的網友發現公告寫明「不支薪、不含勞健保」紛紛笑說不過就是「汁男而已！」

照片上的徵才訊息寫道，「強烈性飢渴者為佳，對男女雙修、陰陽調和有基本認知，具有要硬就硬的氣魄與能力，10月3日可開始出班者」」最後並強調「限額一百位，不支薪、不含勞健保，未滿18歲請回頭是岸。」

徵才訊息曝光後引起網友熱議，紛紛留言回應「先報名了！」、「這頂多汁男而已吧？」、「專業體液交換員」、「哇～虧大了，這份工作沒收入就算了，還要兩億兩億地倒貼！」不過據了解，該則徵才訊息是成人頻道「潘朵啦Pandora」為了最新的VR平台所釋出的廣告訊息。

港男可以飛台一試

辛苦工

假嘅

義工

汁男 / 男男做 0 果個 / 玩屎玩尿果d 核突野 / 屌七十路果類重口味

自己揀

有得屌靚女人地點會咁好益外人

如果貼錢幾千蚊港紙有冇可能